行屍走肉

每分每秒都問自己為緊咩做緊咩

同自己講
每個階段都知係過渡